有冇人發現689係送中條例呢單野冇出過聲?

之前689咪日日出post講黃台仰? 送中條例就一個post都冇出過
條友係咪食緊花生睇777仆街

唔想上身收收嗲就岩架啦